海富橋撚狗巴打好波

巴打一個拎住大聲公
平心靜氣同啲汪汪講道理
搞到十幾隻狗癲晒失控

睇嚟加強打心理戰
可以加速警狗崩潰